---json
{
    "title": "Đặt trước VIVO V7Plus Nhận Quà Tiền Triệu, Trả Góp 0% | VienthongA.vn",
    "slug": "",
    "description": "VIVO V7+ Camera 24MP Clearer Selfire cực nét Ảnh đẹp cực chất. Màn hình vô cực công nghệ đột phá 5.99 inch. Cọc ngay kẻo lỡ quà to trong tháng 9, số lượng có hạn.",
    "layout": "vivo7.html",
    "permalink" : false,
    "version": "1.4.6"
}
---